我應唔應該去馬?

中意左個女仔
但個女仔比我另一個fd追過 最後失敗左
但我知個fd仲中意緊個女仔
雖然個女仔已經表明同個fd無可能
咁既情況下 我應唔應該去馬
會唔會好對唔住我個fd

無人理

個frd知唔知你鍾意佢

去

Solder recruiting again...

啊知

佢唔係d咁既人

自欺欺人

去啦，話唔定到時一齊柒呢

屌 我都覺得會

去啦緊係 係朋友都想你開心

但好似好撚衰

咁你想唔想無左個fd？

我朋友就係試過咁，其實都同兄弟講左又無咩表示，話睇條女點囉，但最後真係去馬之後就兄弟反目

我就係驚呢樣野...

你鐘意得都預左無fd 架啦

唉 我最驚呢樣...

咁就視乎你自己覺得兄弟緊要定女緊要
當你決定去馬時最好有定反目既心理準備先

收韁啦

你識左兄弟幾耐，又識左條女幾耐?

識兄弟先 識多條女一個月左右啦

試過比好朋友搶先一步
因為真心當佢好朋友 嬲唔落但真係好灰
好想證明比佢睇我無嬲 但我點諗都諗唔到話題同佢講嘢
過咗一段時間之後 就開始覺得咁樣唔係辦法
最後叫佢比個交代我 然後就祝咗佢地幸福
依家仲係好好朋友

所以我覺得即管去做你想做嘅嘢 真係兄弟嘅話會明白你體諒你
但你都有責任要去同個兄弟溝通

咁算啦，是但揀。又唔係莫逆之交